Autofahrer Fahreignungsprüfung Krankheiten Bsp Diabetes Abklärung Untersuchung Frgen Problem Untersuchungen Betroffenen Ärzte Auswetungstools Form Ärzte Zusammenhang Todesfälen Kindesmisshandlungen Melderechte Form

Prozess Unterstützung Mitteln Zentrum Ärzte Tests Fahreignung Tool Tablett Applikation Untersuchungen Zusätzlich Applikation Zielpublkum Bericht Massnahmen Abklärungen Test Auswertung

Zentrum Entwicklung Implementation Teilaspekte Medizinische Form Applikation Auswertung Resultate Spielen Darstellung Resultate Reaktionsspiel Auswertungstool Beurteilung Fahreignung User Interface

Entwicklung Applikation Web Desktop Definition Technologie Bestandteil Abeit
